\input{../preamble}

% \teachermode\tagsmode
% \printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Конденсаторы}{\DTMdate{2022-03-12}}
	\task{Найдите ёмкость параллельно и последовательно соединённых
	конденсаторов $C_1$ и $C_2$.}
	\libproblem{1001}{13.62}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{9.12}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{3.24}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{9.08}

	\bigskip

	\task{Напряжение на конденсаторе ёмкостью $C$ изменяют по закону $U(t) = U_0
	\sin(\omega t)$. Найдите зависимость тока через конденсатор от времени.
	\answer{$I(t) = C U_0 \cos(\omega t)$}}
	\task{Как сделать прибор по измерению ёмкости?}
}

\end{document}
